有無試過發夢見到嘅人同事係現實重現

我發夢見到嘅人都係陌生人但隔一排我就會係現實見番佢地，有時夢嘅一啲說話我都會係現實聽到係完完全全個把聲 有無人好似我咁

預知夢

但點解會有咁嘅情況，搵個資料話人嘅大腦發夢嘅時候會將之前嘅舊記憶重組成為一段從未擁有嘅記憶

曾經睇完av
係夢境變左自己係男主角
跟住就夢遺

試過發夢壞巴士，點知第2日真係壞巴士

我反而發完夢果朝好快唔記得哂
起身果一刻仲記得

呢個好正常！我好多次都會咁明明個夢好深刻但一起身就唔記得但我會一起身就寫低番發生咩事

成日都有

其實我覺得人有預知能力，愛因斯坦都話我地人腦正常都係得3%但發夢嘅時候腦部會變得活躍有機會突破限制

愛因斯坦係研究生物既咩

巴打！ 你應該會明係街撞番夢中人嘅感覺真係好鬼奇怪

引用錯誤 Sorry巴打

deja vu

成日，有時甚至係無意中諗到某樣嘢 過一陣就發生咗

dejav bu

真係諗極都唔明.... 夢境會成真 幾時夢到我中六合彩？

係記憶紊亂

咁係邊個講

有冇睇番d夢
我完全唔知自己做乜鳩

啲夢有時會好散姐係個場景會係咁換

我仲要起身即刻打 又睇唔清錯字
屌你冇一篇完全明

我呢個禮拜晚晚都發夢見到個男同事
我都想喺現實重現
不過佢最近辭左職

利申：對佢有好感

腦跳掣 將你岩岩既野跳左落記憶區入面

聽講係大腦傳達訊息delay
比喻有兩條message分別傳去左腦同右腦

而左邊遲左0.5秒 就會產生類似重疊既效果

好似係

經常🤦🏻‍♂️

可以試下用圖畫記得，或者一直諗某一個畫面記住佢

因為精神太緊張？ 係準備考試先發生得密啲

發夢成日見到d似曾相識/幾熟既人咁 但起身諗翻明明係唔識
但真係有種好熟悉既感覺 係夢入面果陣

我就係呢種感覺不過我會係現實撞番個啲人

我反而未試過撞翻 有諗過根本個人就唔存在

點解又會係夢到見到呢個人 係你潛意識想見到佢？

condensation
夢既運作機制之一

其中一個原因
因為記憶唔等於真實
你以為自己眼前既野自己夢過唔代表你以前的確夢過

你點知唔係先有事件發生，後有記憶出現
甚至你點知事件發生前你係存在
你點去證明

我經常性係咁樣.所以有時候都好擔心夢見d唔好既夢.驚出現係我既現實中.

因為夢既運作屬於無意識既範疇，只有係瞓著左，表層意識不再活躍，無意識先能夠不被壓制下產生夢境
但當你清醒後，表層意識重新開始活躍，夢境一一呢種無意識既產品就會重新被壓抑，絕大部分相關記憶亦會係表層意識既審查下迅速消逝，只有少部分既內容或透過/通過displacement, symbolisation, second revision步驟後短暫停留係表層意識

試過2次預知夢 之後就覺得夢呢樣野好神奇
夢既內容同你現實有關 越諗發夢越易見到

好耐之前失眠試過玩清醒夢 真係發到果陣真係好好玩 印象中好似都玩到3 4次 記得哂d內容 好似真係真身入左去咁
宜家冇失眠就冇研究清醒夢d野

通常發個d永遠都不曾出現係現實中

尋晚發夢同個女仔打車輪 感覺好熟悉但完全唔記得樣

姐係夢有機會不定時重覆？

姐係你覺得既野唔一定係真
感官係有局限係會呃你
deja vu其中一個解釋就係，你以為面前既場境曾經夢過，但其實只係你眼前既場景成功帶動到無意識對表層意識既干擾，令你有種類似發夢既感覺，但其實你根本無夢過相關既內容

呢個我睇過而且幾信

另一個問題咁無意識嘅產出係因為過往記憶所引致定係因為其他？

換句話講姐係表層意識好容易受到外來事物嘅影響而產生錯覺？

試過發夢自己做緊解唔到嘅數 解到個陣彈咗起身寫低佢
不過呢排發多咗夢中夢
我係咪有病

乜撚野3%果個唔係俾人推翻左好耐喇咩

但唔識條友架啵

既視感

未必係預知嘅，可能你重覆過咗，而你唔知
中六合彩好難睇 同唔係個個都會中

利申 經常重覆經常係咁

有非科學解釋嘅

想知 再算
唔想俾人話迷信 邪嘢果啲

我都有試過同樣情況！

想知！！

未必係夢
超越你認知嘅嘢 你先覺得係夢啫
重覆經歷同一件事 都可以㗎

有時我都會覺得個夢好真實好似自己經歷過咁

有 想知點解

各位巴絲可以睇下呢條片，都幾好睇

因為你重覆經歷， 梗係真實啦

有冇試過 你「發夢」講咗一句嘢
第二日/之後 你講完果句嘢， 發覺你「夢見」過？
但你完全諗唔起 你講完之後發生咩事

由細到大都係咁，覺得註定左

聽人地就有但自己就無

我都試過 但唔係打車輪 係純粹拖住手同攬住 已經feel到個種講唔出既感覺 唔知係咪平行時空

利申：a0毒撚

有時太渴望就會出現，明明無拖過同攬過女仔但夢嘅感覺卻很實在！ 係咪咁

係其他世界線既記億

未必係講嘢㗎 可以係人 事
但冇咗下文

試過發夢有單新聞話有人係公路踩單車死左，第二日聽電台有近似交通意外

我有時係度諗人會唔會係重覆輪迴係同一個人（自己）同一個時間段唔同嘅平行世界Never End 有時當遇到某啲事件就會意外地牽起某啲你曾經做過某選擇嘅記憶

意外嘅野日日都有，類似真係唔奇你話一模一樣就得人驚

如果係咁嘅上一世嘅記憶就有機會留比下一世！當然係好少量同唔完整

有時我會諗人會唔會係重覆輪迴緊係唔同嘅平行世界度 喺同一個人（自己）同一個時間段度。 有時仲會意外地得知自己曾經喺某件事上作出嘅抉擇 咁其實夢到嘅就只不過係重覆嘅人生

會重覆 未必重覆輪迴
除非你有靈力，否則你未必會記得自己曾經喺某時空做過

不過宜家都冇異空間了

咁係預知
未必係夢
只係你意識未見過 以為發緊夢